9個月大B女跌落床 疑被單纏腳倒吊窒息致命

屯門良景邨良萃樓9個月大女嬰意外跌落床昏迷，送院搶救後不治。消息稱，昨晚8時許，女嬰的祖父及外傭在家中，女嬰放在房間一張雙人床上獨自睡覺，床邊放有枕頭圍住，而地上則置有床褥，女嬰當時並無異樣。

但一小時後，女嬰被發現已跌落床，側身躺在地上的床褥，陷入昏迷，腳纏有被單，女嬰送院後證實死亡。消息指，事發房間裝有閉路電視，警方翻查錄影，發現事發時女嬰睡醒，爬過床邊枕頭跌落床，腳遭被單纏住，倒吊了一段時間，才跌落地上床褥，因此，不排除女嬰倒吊時窒息致命，警方調查後認為事件並無可疑，但確實死因仍有待驗屍確定。

與女嬰一家相熟的街坊對此感到非常難過，並指B女非常可愛，一雙眼睛大大，每逢外出，父母也喜歡為她悉心打扮。由於B女「唔鍾意瞓BB床，每次瞓落去都會喊」，故懷疑父母將她放在大人床睡覺時出事。

女嬰家人獲噩耗後非常傷心。

現場為良萃樓一單位。

9個月大識爬黎爬去
呢個時候先要放喺bb床最穩陣
仲由佢喺大床爬

其實佢有錢買bb床應該唔會放佢係大床

「唔鍾意瞓BB床，每次瞓落去都會喊」
冇BB床又點會唔鍾意呀

有啲bb唔鐘意訓bb床 一放落去就扭
床邊放枕頭 半歲前就得 基本識爬就無用
起碼要整半米大床圍

訓係bb車到咪算

如果佢平時都要訓大床咁佢地都幾辛苦

又良景村

良景邨良萃樓

都算係好事
快啲刷過首抽

重點係一個鐘頭先返去睇佢? 未識轉身都要驚佢嘔奶喇, 所托非人, 希望小朋友安息喇.

個床setting應該無咩大問題

不過阿爺同工人姐姐做乜鳩唔望下個bb呀？

每隔十五分鐘望一次好難咩

bb rip

你都快啲去死啦仆街

連登仔又傷死人

好恐怖

又係班連登仔

《Butterfly Effect》

咁都可以死 舊時都未聽過d 咁on9死法

1) 求其放大人床懶得諗方法令個b瞓bb床
2) 請個工人返嚟湊b都唔裝ip cam 實
3) 唔買個心跳detector remote嗰啲嘢

講到尾父母好大責任，不過住得公屋都唔會有幾多common sense

窒息一分鐘都可以夠收皮

rip

又一個唔識揍走去生仔嘅例子

咪由佢扭 到時寵壞佢你自己麻煩
好似啲人由細到大乜事都抱慣個b
到個b成兩三歲仲唔肯自己行要人抱咪辛苦自己